tg點解唔出folder功能

唔同gp，channel打曬蛇餅好難受
得個achieved功能點夠用

想文宣channel一個folder
想政論gp一個folder
想私gp一個folder
想j圖gp一個folder

#archived